裝備學術討論 有興趣可以入黎傾下

百零蚊已經有全套裝備，用黎發夢角色扮演防守一流，就算俾人話外國勢力介入，外國都係中國提供裝備

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

咁著行出街兩步都比人塔左
買電單車甲啦
有啲係普通外套款但有pad
比人捉到都鋤你唔入